有冇人醒左翻就訓唔翻

好辛苦啊

我一訓就好難醒

有時半夜醒咗就眼光光望天光
有時捱完夜朝早好早醒咗又好辛苦但瞓唔到

醒訓真係慘

唔會呀，只要你拖到最夜先瞓就唔願起身